［無可疑］12歲男童海邊 摸蜆 後 「遇溺不治」

2019-09-22 HKT 00:38

一名12歲男童在大埔龍尾對開海面遇溺死亡。

警方昨日下午接報，指該名少年摸蜆期間，懷疑遇溺後失蹤。警方連同消防及飛行服務隊到場搜救，消防救起該名少年，他當時昏迷，被送往那打素醫院後，證實不治。

警方初步調查相信事件無可疑，有待驗屍確定死因。

Source:

推

12歲 1條友去摸

仲要話無可疑

黑警連12歲細路都打死

之前拉咗個12歲

淺灘摸蜆都遇溺
當人on9

摸蜆係淺灘上，點會遇溺

但蘋果話有同學一齊去

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

之前咪話有個12歲小朋友失蹤既

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講